## Задание

Реализовать секундомер с точностью до миллисекунд.

#### Технические требования:
- При запуске программы на экране должно быть табло с минутами, 
секундами и миллисекундами, а также две кнопки - `Start` и `Clear`.
- При нажатии на кнопку `Start` - запускать отсчет секундомера. 
При этом вместо кнопки `Start` должна появиться кнопка `Pause`.
- Нажатие кнопки `Pause` временно останавливает отсчет, до повторного 
нажатия кнопки `Start`.
- Нажатие кнопки `Clear` останавливает отсчет (если он был запущен) 
и обнуляет таймер.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Реализовать таймер не с электронным, а циферблатным вариантом отображения. 
Миллисекунды должны быть показаны в отдельном маленьком циферблате.

#### Литература:
- [setTimeout и setInterval](https://learn.javascript.ru/settimeout-setinterval)
- [JavaScript: цикличные таймеры с автокоррекцией](https://habr.com/post/212889/)
- [Пример — часы на СSS3 без изображений и JavaScript](https://habr.com/post/171015/)







